點解黑人啲膚色仲係咁黑

以前落後 日日俾太陽曬就話會黑姐
依家周圍都有野遮住太陽光
點解黑人啲膚色都冇白到

佢地打得J磨走手掌d死皮，白好多

煮熟左嘅嘢唔會變返生

黑人frd話佢嚟到香港白咗

黑人：點解d黃種人咁細條鳩？
以前...

因為演化係個好長嘅過程 而好多黑人都只係近幾百年先離開非洲

你個黑人frd有無話佢嚟到香港見到你扯左？

你煎燶左嘅野放返入雪櫃會變白

我又學到野

我望住啲字都扯扯地

係囉 以前老夫可以捲車轆
真係一代不如一代